我不夠愛你

如果你另一半同你講：我唔夠愛你咁代表咩

佢更加愛另一個 而唔係你

又一pair準備分手 抵撚柒死哈哈

依個Ac好野
成日出現
欣賞你毅力

屌你 結撚咗婚啦

其實我知，但我唔知可以點解決

離婚

成日都聽到有人話結婚嘅嗰個唔係最愛嘅嗰個...

你都係想我講離婚啫

你結左婚？咁做好你既角色啦。

好奇，點解咁後生結婚既
為生小朋友？

話唔夠愛你，都可能想話以後要更加愛你多d

唔講結婚 拍拖都有可能會係咁......

本身想搵定地方近幾日搬出去靜下

返工都係咁 根本人生就係咁 so9sad

你唔結都結左啦，咁如果你真係幾好，佢又唔係決定左要係出面識第個既，佢都會念情既。